繼長毛賊後，又到朱凱迪喺咁叫人散水

龍和道實況

朱凱迪：「而家可以做嘅第一樣嘢係諗嘢，唔係行動呀！」

市民：「諗乜撚嘢呀？」「收皮啦！」

朱凱迪：「諗嘢！可以返屋企諗㗎真係！」

市民：「你自己返去諗啦！」「走啦！」

推
大家靠自己！！！

諗咩先得架

有空可以過嚟一齊討論一下

而家係自由世界現代文明大戰習暴君嘅第一章 大家要冷靜啲 認清敵我先

總之就要散水，瓦解抗爭

佢唔係叫人散水，佢都話緊宜家民陣潛水唔set deadline
搞到無凝聚力，佔領緊班人唔知點做好
泛民成班得佢一個提出要set deadline
你屌佢做咩

靠民陣？
不如叫佢開個post上黎正負皮投票

真係唔撚係想分化，但啲仆街泛民同朱凱迪之流真係痴撚線，嗌埋冇撚用嘅口號，又要捉鬼，佢哋唔好再以為自己可以代表所有人啦！冇大台㗎啦，所有嘢都係市民自發去搞，我都唔想屌佢哋騎劫我哋做嘅事情，但事實係佢哋依家騎劫緊，唉。

要做乜自己諗啦, 講真遊行左兩次, 大家都累
黎緊仲有G20仲七一
記住今日散水都唔代表係退讓

雨革果啲死線咪又係政府唔鳩理你

根本佢地一直都想搵位騎劫

唔靠民陣可以啊
咁要諗方法去解決無凝聚力呢個問題
個個宜家為屌而屌做咩啊

又開始搞大台

朱凱迪：死線投票

唔係講笑 堅有

黎啦黎啦 要分化了

why not here?

cant 大台in internet ?

視點32鏡頭前，一直有條16/7歲既男仔，單飛企係到扯煙，咩料啊！

自發性
唔好受大台影響
我地唔要大台
我地每個人係個體，但係我地一條心
自發性行動

一定要今日衝？吾係化？